時事台大量post都應該搬入政事台

唔該admin睇下

何以見得？
屌支共都五毛？

西門慶係五毛黎